覺唔覺啲band3仔去自修室係哂鳩氣

仲要多數都係一班 成日行出行入

講到 band 2 個班唔係咁

廢事比人話我一碌鳩打一船人

讀書唔叻 唔打飛機仲可以點

去自修室自拍打卡先係極致

究竟係坐係到啲睇報紙阿嬸廢啲定係班band3仔廢啲？

覺唔覺得去公共自修室係晒鳩氣

band3中六日日係自修室溝女
而家8大

覺唔覺溫書係嘥鳩氣

唔講以為hku呀

講3大都無咁柒呀
橫掂都係吹水

八大都要威

8大都攞出嚟曬

5科21分都入到既八大

我又唔覺band1同band2去自修室有幾威
利申:都叫做band1雞+2017dser

個band3仔fd真係唔撚知醜
臨考先想搵我陪佢去自修室
我心諗你訓撚醒未
去到你咪又係剩識玩手機覆wts
無心讀就咪撚去喇 仲成撚日煩鳩住我一齊溫書
你咩皮呀 band3地底泥？諗住臨考先黎去自修室博點兒自信？未考之前比機會又唔去 真係祝你拎個位數字

幾時講過band1有幾威？
band3仔就認啦

可能人地aim 緊5條2讀ive

根本自修室入面全部都係垃圾

我當年都係咁

8成時間玩電話
2成時間做黎做去都係果2題
公開表演專業浪費時間真人示範

有3個band3仔負皮

咁band3係咪就冇資格去自修室先

基本上有手有腳都入到8大啦

8大

自修室個管理員去考都考得好過班band3仔啦

屌你老母
利申：band2

關你撚事

利申：中學band3到尾
日日去自修室
依家中大

band1仔:自修室係我地既

只要有心 邊度都溫到書

你真係冇改錯名

個人覺得band1毒撚去自修室仲撚哂氣
Band2,3 mk仔去自修室溝女溝到左擁右抱
毒撚死讀書入三大繼續讀書
利申 毒撚唔去自修室+入唔到大學
人生輸家

我諗總有班人真心求上進
但有班玩電話又成日行出行入真係

收皮啦屌你老母
人哋去自修室關你撚事咩
你唔俾人哋真係溫書架
讀Band 3係咪唔俾讀書嫁

名校人入唔到三大係會覺得恥辱
Band 3人會因入到八大而沾沾自喜
呢個就係分別

講到band1 唔會傾計行出行入咁

老母:又出街玩?
band3:唔係阿 我去左自修室溫書
全屋靜哂

我試過有條友一坐低 拎完d 野出黎就訓低左 訓到清場

poly hd都算8大

其實做乜要攻擊人呢？
你aim緊30分入神科
人地aim全合格讀i大
講真band3 師資好差
唔靠自己根本u硬
睇到呢段字既band3仔唔好放棄

然後就同自己講，或者post係Instagram講

今日好勤力啊，係自修室溫書溫左全日，期望拎到5**，大學見! 💪

名校師資一樣垃圾

其實好人好姐點會讀band2,3

點解政府唔直接比傷殘津貼佢地
一條龍送band3仔去庇護工場

Fd

駁唔到

成班band 1 2中學雞係到打飛機 仲屈番人地打飛機

真係正常智力唔溫書都最少20分啦

神科先有資格串鳩人
利申hku垃圾科

Lf2

成班中學雞真係笑大人個口 佢地不如話入唔到hku medic都冇資格讀書 但佢地唔敢 因為佢地自己都係廢

無話係band 3就一定唔讀書 去到玩手機 攬女

Band 1都一樣可以有枯枝

band3仔開始想拖其他人落水

你睇撚清楚未
我話自己係band3
去真係溫書
瞓撚醒未

個小學同學入band3最後拎三十幾分入港大，事在人為，好好記住啲人點睇低你，唔係要報復，係要記住離你想要嘅目標仲有距離，唔好放棄。

八大笑撚死咩

溫書吧啦柒頭

你理撚得人啫

閱讀理解差成咁
聽日仆街囉

屌你老母呀,band three 就係垃圾?
利申:band 3 dse best five28分

出嚟做野好過啦

咩科？勁喎巴打

Band 3生 中大法律系 老野路過

too哈薯 but agger

講到而家成績好既人係小學個陣都係要讀書好

Me too

溫書係哂鳩氣

有時真係band3仔先會明白band1仔唔明嘅道理

有得選擇邊個想做band 3呀 有冇諗過唔單止係自己努唔努力嘅問題

利申 band3

溫書 邊鳩度溫都得架啦
點解要去自修室？ 入腦啲架？

去開網吧溫

當年係柴灣青年廣場搭枱溫書
成班band 3 仔女 嘈撚到 張枱已經冇位坐左6個 佢地仲有好多朋友仔係附近坐地下 一條asgs 題目唔識十幾人傳嚟傳去 係咁講無聊野
卒之忍唔撚住叫佢地收聲好撚嘈 (我同我fd兩丅)
Year 1果時係fashion walk 間log on見到佢地最嘈果幾個做緊sales

階級鬥爭

哦 band1好撚叻

利申：
Band3 尾地區武館
中五下學期日日自修室
呢家港大

唔係話歧視band 3 識人band 3 精算 、 law
但唔係溫書唔好出嚟扮野圍威喂影相po ig啦屌你老母 阻撚住哂

去乜春自修室
咁撚嘈又雜

識幾個band3既mk妹成撚日買杯starbucks去自修室坐

睇呢個台講中大法律系驚唔驚俾人鬧

8大
大學生

自修室班管理員唔廢架
我有位中學師兄
港大 雖然係讀社科
不過英文好到屈機
去做自修室管理員 返工=溫書

港大太空系？

利申：band 1頭
中五中六上堂瞓教考試前夕打機
而家三大

觀自在菩薩．行深般若波羅密多時．照見五蘊皆空．度一切苦厄．舍利子．色不異空．空不異色．色即是空．空即是色．受想行識．亦復如是．舍利子．是諸法空相．不生不滅．不垢不淨．不增不減．是故空中無色．無受想行識．無眼耳鼻舌身意．無色聲香味觸法．無眼界．乃至無意識界．無無明．亦無無明盡．乃至無老死．亦無老死盡．無苦集滅道．無智亦無得．以無所得故．菩提薩埵．依般若波羅蜜多故．心無罣礙．無罣礙故．無有恐怖．遠離顛倒夢想．究竟涅槃．三世諸佛．依般若波羅密多故．得阿耨多羅三藐三菩提．故知般若波羅蜜多．是大神咒．是大明咒．是無上咒．是無等等咒．能除一切苦．真實不虛．故說般若波羅蜜多咒．即說咒曰．揭諦揭諦．波羅揭諦．波羅僧揭諦．菩提薩婆訶．

Band3 去自修室得罪你？

Band3仔 讀緊港大

你班傻閪歧視band3 仔

利申: band3 仔 中六開始入自修室，而家hku

應該咁講，個腦未夠發達唔好入自修室。

利申:band3，好少入，果時未知自修室有咩用

8大，即係開大／樹大囉 有咩好曬

我叫呢種垃圾做偽進仔。
考之前一年乜撚都唔做，臨考扮撚哂嘢，偽上進之後讀毅進，唔叫你偽進叫你咩？
垃圾，就係垃圾。

唔歧視有心讀書既band3仔 但有一d去自修室扮勤力或者玩電話真係好乞人憎 霸住個位
以前升中六個暑假日日摺自修室 個陣個band3男友又要黎 但佢就全程打機 我就全程操卷 之後佢頂唔順話分手 最後我hku佢ive

有人band 3 都入半神科（optometry)
有人皇仁都讀asso 啦

英雄莫問出處
好似係

利伸垃圾

利申，呢種人係以態度區分，唔係Band幾黎分，me band 3 jj

come on james

女朋友同我都band 3廢鳩係自修室拍拖，兩個都hku， 關間學校撚事咩，個人本身廢讀band1都廢咖啦

on9都唔係我話分手 佢自己鍾意mk妹先飛左我話我太認真讀書

Band123都有on9仔 只係band3比率多d姐
但唔好一竹竿打一船人 話所有band3既學生係自修室溫書就係全部on9仔囉

利申：樓主點知人地band幾？

肯定係你日日比說話佢聽 又唔覺意show你hku身份
而你自己又唔知自己又幾黑人憎

神科

入唔到神科冇資格讀書
利申港大神科

要溫書既 都係垃圾

phd以下既去自修室都係哂氣

好老實講 真係溫書根本唔洗去自修室
不論band幾

根本得小學雞同廢老先去自修室做功課同睇報紙

講到band1好撚威咁
唔入神科有撚用咩
出到黎又要乞食 有啲仲差政府十幾萬學費
話緊你班拎band1 讀緊乞食科既柒頭呀
我會考5分 冇讀書 出到黎依家21k 依家有樓有車結左婚 戶口有八十萬又同你講咩
係啦 讀緊乞食科個啲 老豆老母又冇錢幫你交學費個啲 諗定點還十幾廿萬未?

我由細到大都係喺屋企溫書
鐘意咪打陣機再溫
莫講話自修室溫書
我成個中學未入過公共圖書館
到最後又咪入到u

我覺得入自修室溫書嘅人
全部都係垃圾
個人夠自律夠定
喺邊度都溫到書

利申 band3

以前中六中七band3，依家master都grad埋

Agger 去自修室係唔會溫到書
利申 去過幾次 成日有d蝗媽帶埋個細路係到大大聲講野 on99 之後係屋企溫算

屋企仲嘈過自修室既大有人在 諗野咁狹窄

班友着校服去

講真，21k 點草到八十萬，你中六合彩定係你已經草左廿年？

認同
我個時訓係將床上面溫
利申 一大

訓係度溫都入三大啦

哇自卑到

你係咪做倫敦金

3萬1 好威

咁冇讀大學31k算好

會考年代我諗都出黎做左六七年野啦 倫敦金黎講算係咁

成班中學雞係到狗咬狗好撚好笑

覺唔覺樓主去自修室係哂鳩氣
講到band 1仔去自修室打咭上連登同9hea就入到U咁

band3 日日同唔同女女去自修室嘅 關你撚事
宜家9大

9大行星都變左8大啦

自爆黎架
31k好撚多呀
屌

又唔好靠個band黎分人
問題係果班唔溫又要阻q住晒既廢人

咁我讀11大
樹人大學係香港第幾大

Big4護士律師工程師做三年都三萬到

律師入ifirm 三年有80-100k up

人地有樓有車你有冇呀，讀書人

威威豬

band3仔特別鐘意睇同類所謂"成功例子"性幻想
同類之中有高有低 有人注定要做低層

講到band 1個堆唔係咁

我想問 唔去考一科但其他都考
係咪淨係一科abs 其他冇影響

系你老母

屌柒左 唔好意思

搏攬炒姐
反正自己用唔用自修室都無分別
佢去選擇令真正需要自修室嘅人冇得用

真正需要講緊遇著隔離仆街鄰居裝修果D

恥笑開始

自修室有位有冷氣，搵到眼殘仲有女女目及，得閒去下無妨既

Band3 去足一年

利申:3大

樓主去到無位坐就上嚟發洩

樓主係咪俾band3仔搶左個位又唔敢屌人 上黎發洩

Band 3都有好認真 好勁既人
利申 band3去足1年 讀緊city 我果年出左個30分入ust

Band3唔代表讀唔到書

連登仔唔單只反支反泡反南反印反老，連讀書唔叻都要反埋

sorry囉講中你啊

係，我Band 3 仔入左city
係咪比band 1 仔但讀ive嘅垃圾？

只能說連登好多dse雞

唔洗你講都睇得出你band3 你講野都咁1999

年年呢個時間都多人裝修架啦

利申：我就係嗰啲仆街鄰居

做得好

讀shitty就行開啦

幾時連city都出黎認叻

屋企無位溫咪去自修室囉
個個屋企幾千尺咩
利申band3尾入三大

shitty 都出嚟打句野認叻
讀三大嗰啲係唔係要貼埋自己學生證 同 連登會員名上嚟？

浪費公共資源浪費自己時間

咁都好意思打飛機

根本唔應該俾免費教育佢地添啦

band3入三大都有既 唔多囉 當然一大批唔讀書係度玩

你算鳩數啦

讀city都講出黎
以為你讀hku神科呀

仲以為你有800億添
原來係80萬渣下band3仔

讀緊港大神科都無佢咁串

傻鳩 睇你個鳩樣成個俾人屌

積下口德

其實都係屌d mk係自修室唔係溫書係到威啫

樓豬係屌就屌撚柒班唔係去溫書但係又走去玩去訓教個啲人渣
咪撚一碌鳩打一船人
用band1-3去介定人只係會顯示出你幾咁狗眼看人低
人地去自修室關你閪事？
自己屋企清靜可以溫書就覺得其他人都係？
瞓撚醒未？
如果屋企有細佬妹你呢世都咪撚諗住有得靜靜地溫書
Band3冇野得罪你
Band3都係人都係學生
樓豬咁嘅款我只可以講香港教育制度真係好撚失敗
教出呢啲狗眼嘅人渣
你係屌就屌啲去自修室訓教打機識仔/囡嘈撚住晒嘅仆街
而唔係Band3學生
HKU [Band1名校出身]

ok

又見證到連登有幾低質嘅回覆

HKU做咩依加唔印past paper比你地做呀
仲要祝人地爆3過4

同樓主講道理先哂鳩氣 狗眼看人低
讀書叻又點 咪咁自大

依家連登就係比依班腦筍都未生埋嘅人搞到咁垃圾

屌我band2唔敢去自修室溫，個年study leave去網吧溫書，順便可以做埋listening，又可以去Youtube 睇教學。每日開八個鐘唔使食中午飯攰就打陣cs

點知放榜前一日係最後一日營業以家去左滴蠟大學讀書好唔習慣無網吧嘅日子

滴蠟大學 好近貼時事

覺唔覺d band1仔成日打飛機係晒鳩氣？
成日以為日鋤爛鋤pastpaper 就高人一等 以為打得入上流社會
人地名校仔 國際學校都未出聲

之前係高登見過
間學校好似係BAND3尾既BAND3，專收學習能力有問題既學生
真心覺得勁

以前游水踢波識落好多屋村仔Band3仔
目標清晰讀完書出黎做野進修
人品又好又踏實
作為外國撚同佢地傾計有時都慚愧
因為無父幹我而家可能只係一個廢青

呢班人點都好過d傻閪屋村band1仔打飛機日打夜打，比上不足咁樣囉

Band 1仔去自修室哂尻氣
唔洗溫書都考到全科5星星啦。

如果照你咁講，
香港好多人都有問題

巴打講得冇錯呀 同區既人都知呢間野係差到冇得再差個堆黎 都入到hku真心奇蹟

無錯

當年band 3 仔
入三大
First hon
有獎學金

但始終入唔到band1
連band 1 出身asso都比唔上

間野好撚癲架喎 我地個年代
好多爛仔黑社會食煙吸毒

Band3老師都有高質
起碼佢地有心教
我果屆遇到好多好老師
中文老師合格率極高9x%
Art老師又係9x% 攞A-C既人大把

反而個副校長教英文真係垃圾
全班大半人Fail 仲要比勁多補課同垃圾功課阻人補習
教Acct個教畜 (博升既pk，咦家做左副校長)迫到d學生癲左
為左保住個合格率 個個禮拜補課到七點幾 正一食屎狗
結果適得其反 大半人fail左